#Twexit #Twexit #Twexit #Twexit

侵粉發起#Twexit 於拜登就職日集體離棄Twitter

佔領國會●封殺戰｜「Twitter不理言論自由！」特朗普反擊封殺即遭刪文 死忠轉陣Parler復遭Google蘋果施壓

仲忍twitter班仆街？

國會對總統選舉的認定
變成對舞弊合法性的認定
偽善的彭斯宣佈
靠有組織大規模欺詐上位的
敗登成為美國偽總統
2021年1月6日
是美國政治最黑暗的一天

twitter一向唔係落嚟日常用，係用嚟屌共產黨
黑警個page仲要人手狙擊